覺唔覺得2018發生交通意外嘅次數密咗？

呢兩個月 無論大大小小嘅交通意外
每日都好似總會聽到兩三單
發生嘅次數好似比以前頻密咗

最近都有四五單